點解2020年仲有game要一路down一路解壓?

10GB野都要攪幾年